(台測)石破天驚 空中監獄

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.在1963年以前，位於舊金山外海的惡魔島以嚴密的警衛措施，成為全美犯人聞之喪膽的魔鬼監獄，固若金湯的天牢設計，讓重刑犯如同囚禁在銅牆鐵壁之中。監獄廢棄後，惡魔島成了觀光勝地，每日都有遊客湧進其中，嘗試坐牢的滋味。然而此時惡魔島卻落在一群軍人的手裡，成為他們臨時的基地

2.八年前，自海軍陸戰隊受訓完畢的卡麥倫坡（尼可拉斯凱吉飾）為了保護剛懷孕的妻子免於小混混的騷擾，導致過失殺人被判了十年徒刑。
在獄中表現良好的他，終於在女兒八歲生日當天獲得假釋，卡麥倫坡希望能親自將生日禮物送到女兒手中，因此要求典獄官讓他登上空中監獄，以節省舟車往返的時間。 但這踏空中監獄正巧搭載一批全美最殘暴兇狠的犯人....

12 15AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野